想問下尋晚Xhaka用心口撞傷福仔隻腳, 好返啲未?

咁都唔直紅真係好黑

黃牌都無張,當年杜奧巴起碼有張黃

xhaka茅開

我地Evans隻腳

rashford 抵撚死

好黑牙